點睇肺炎對未來就業嘅影響？

我暫時惗到呢幾點：
虛擬櫃檯/網上服務會繼續膨脹多十幾年
AI/機械人代替人類嘅時代可能會提早開始
科技行業可能會第二次崛起

各位巴絲點睇？你地覺得有咩可能性？

疫苗撚：

我睇唔透醫療科技業會係曇花一現定係再創高峰

WFH

呢個真 最理想係返公司三日跟住其餘wfh 解決路面問題 又可以keep住做到嘢

唔知可以去到幾盡，依家文書嘢、開會會係屋企做，唔知有無可能做到外國咁連consulting都可以wfh搞掂

你覺得wfh可以執行到咩程度？